大家是咪唔知去邊好？

我知大家都好想真接對一眾尊貴嘅議員表達意見，耐可想走近都難，愛在心裏口難開

但係大家知唔知道議員嘅各區辦事處，分散全港，都好歡迎大家踴躍表達意見架

利申：未fc，唔支持暴力